一人一個笑到仆街嘅見聞

有次行行下
見到個呀叔掛住玩手機
撞左落個路牌到
撞完即刻係到跳舞唱乜鳩
這陷阱 這陷阱 偏我遇上～
心諗 咁撚大個路牌都當陷阱

甲：你哪個學校的？
乙：理工大學的，你呢？
甲：清華的。
乙：哇！好厲害啊！
甲：你要是努力點的話也能上。對了，你是哪個理工大學？
乙：南洋理工。

麻省理工

我是香港理大的

有個大媽行行吓跣親 勁大聲呀咗一聲 隔離兩男女嚇到彈起 我覺得好好笑

有日落雨一個人行行下街, 都好大雨下
見到有個女仔冇帶遮淋住雨喺條街度行
我見佢咁可憐, 就走埋佢問佢
(我: , 個女仔: )
「咁大雨, 要唔要遮你?」
「好喎~~ 」
之後我就係個袋拎左樣野出嚟比佢...

嗱,啫哩呀

唔知點解樓上所有見聞都笑唔出

幽默感呢家野

1/10

撚樣理工

我讀福建大學，Fucking U How do you do?

最高汁係樓豬

唔講咁多 即刻搏咀

多謝讀者提供笑話

咪撚quote啦

有次成班同事食完晏行翻去，
中途見到上司急急腳行去廁所方向。
我地就離遠問佢咁急去邊，
佢勁大聲嗌：

去廁所醫肚呀！

笑撚到我地仆街
有條仆街仲大大聲問佢，你好肚餓咩

大廈部𨋢有鏡 架𨋢得我同個男人 個男人係到fing個頭 應該係想fing翻整齊啲頭髮 定將啲頭髮fing埋一邊 之後一野fing左落塊鐘到 呯 左一聲 我忍住笑 出𨋢笑到仆街

唔記得邊到地鐵站 有對母子
個老母冇拖實個細路 由鳩個細路係到跑黎跑去
個細路哥跑去扶手電梯到
諗住搭向下行 點知行撚左反方向向上果邊
跟住失平衡跌撚落落去兩三級扶手電梯
最後個扶手電梯推翻佢上黎

個老母屌到個細路仆街 個細路又喊到仆街
雖然好似冇乜點傷
但係我笑到仆街

屌，都唔好笑既

好勁咁都忍到
淨係睇字都笑左

有次係街度，嗰時無乜人，見到有個阿姨推住架惠康手推車，佢無啦啦企上去㗎車度再向前衝，之後成㗎車反咗

有次見到有對孖仔係百佳到同個老母買緊
其中有一個半坐咗係架手推車到 另外個孖仔一推架車 上面半坐個個跌咗落個冰櫃到 平時買冷凍肉個啲櫃 笑撚到我仆街

我本身就係個笑話

買左部iPhone 7俾條女
之後一晚飲完酒送左佢返屋企
自己嗱嗱聲衝返屋企訓
返到去都天光
訓左幾粒鐘
佢呀媽wtsapp 屌尻我
問我佢個女去左邊
我即刻起身飛的過海搵佢
我開find my friend睇
好準確咁顯示係間精品酒店

有次搭地鐵 前面個阿叔拍擊都拍唔到張八達通 之後佢扮部入閘機發出嗰啲嘟嘟聲 嘟嘟^嘟 之後仲係唔得 之後佢勁大聲講 我配埋音都唔得嘅 我當埸笑撚到仆街

所以？之後呢？

幾年前同fd去大陸玩
喺酒店等lift上樓嗰陣 有位40-50歲嘅阿叔拖住個小朋友一齊等
lift門一開 個阿叔即刻移形換影咁狗衝咗入lift
之後我地成班fd都跟住入lift
我見到我地住嗰層粒lift掣無咗 得返個窿 嗰下真係呆咗

個阿叔見地呆哂咁企喺度 有啲唔耐煩咁問：
「喂！你們幾個！到底要去幾樓？」
我地無出聲 伸手指住個窿

阿叔眼裡閃過一絲精光 突然間厲喝一聲 神打上身咁叉咗兩隻劍指出去 諗都唔諗就隊咗落個窿度
再過0.01秒即刻抆返隻手指出嚟 個窿噴咗火花出嚟 個阿叔一路fing隻手 一路嗌：「哎呀！沒有啦沒有有啦！」
我地O哂嘴咁樣出返部lift 望住lift門閂埋
隔咗半分鐘先畀到反應 之後成班笑到仆街
隔過咁多年 諗返都覺得成件事好on9

？

有一次同班朋友bbq完走 跟住朋友A望向右邊見到隻瑩火蟲就話喇 「嘩 我咁大個仔都係第一次見到螢火蟲呀」話口未完就砰一聲撞左落燈柱到 然後朋友B就話 「嘩 我咁大個仔都係第一次見人撞柱呀」 跟住我地係隔離笑到仆街

利申小學時期 但當時真係好好笑 記憶猶新

呢個post 竟然上到熱門 你話笑死唔笑死

帽問題呀

好尷尬

放學時間經過小學，有架校車開走，隔幾秒有個褓姆衝出黎，大叫「我未上車呀！停車呀！」而架校車就越開越快，我係正佢隔離，忍笑忍得好辛苦

諗翻起逃學威龍

下一站金鐘，下一站金鐘

屋苑樓下有啲暗斜 不過有圍欄圍著 小學等校巴嗰陣見到有個小一二既男仔幫老母推住架BB車 裡面有佢個妹 個男仔襯佢老母唔為意喺暗斜一野推架車 仲要大叫'去死啦!' 架車'砰一聲撞落圍欄度 笑到仆街

係坑口商場廁所
有個地盤南亞佬一企係尿兜到攞條鳩出黎個陣 個口係到bubububububu～bu咀唇 勁大聲
我即刻笑到尿都痾唔到 走去後樓梯笑到氣咳

舊年係銅鑼灣/天后間樓上老麥
同朋友坐到凌晨01:30左右
見到其中一位在座既食客 (可能係麥難民) 開始攞交剪出來剪鬚
其實唔係好長，都係貼住面咁剪下磨下

然後...
剪剪下....伸落條褲裡面剪鳩毛...
我:
我朋友:

之後再攞返上來剪鬚
之後係咁fing個頭 唔知係想fing乾淨啲鬚根 定係進入忘我境界了

因為只係坐斜對面
為咗保持禮貌 只可以dup低頭忍笑
忍得都幾辛苦...

諗起 即刻駁嘴

上星期公司食飯
經理飲到好high話要玩圍枚

「10個人，最大嗌40呀」

我隔離果個人都飲到大大地同個經理講

「咁係咪要嗌4，8，12咁呀？我嗌先，16 」伸出4隻手指

p.s. 尚未被炒

好威咩而加？
點呀而加～
邊個勁啲呀？

話說美國老麥有款包叫Quarter Pounder (四分一磅)
咁一間嘢叫A&W就諗住同佢挑機，出咗隻Third Pounder (三分一磅)，仲要價錢抵過老麥。
當好多商家都睇好A&W成功嗰時，呢個包竟然勁少人買。點解？原來班美國on9仔以為四分一大過三分一

lm

係樓梯到食煙有條友想行落去，咁我起身讓路啦之後條友叉錯腳由樓梯頂飛撚左落樓梯尾

行德福
有個細路掹佢老母行反方向
個老母比個細路掹到失平衡成個人轉咗身
但又唔係即時跌落地
係向細路掹佢個方向用火影跑法跑咗5-6步
再用塊面撞到另外一個男人個屎忽先收到制

當然係失平衡個身向前仆嗰隻

我由個細路開始掹佢老母
佢睇到個男人火都嚟埋擰轉面睇邊個撞佢屎忽
笑撚死

hku 轉堂, 有個on9仔雙手捧住啲notes同筆袋喺尿兜痾尿, 痾痾吓突然叫出嚟, 原來係個筆袋跌咗落尿兜, 佢仲要收唔切制, 繼續痾緊

有晚去7-11買野 前面個阿婆用一堆堆散紙交電費 見到咁我情不自禁唱「 等 寂寞到夜深 」咁巧合 排我後面條女同我同時唱依句

有次搭地鐵有個好肥既痴線佬
又唱歌又自轉跳舞 之後轉轉下可能暈暈地自己kick 自己 跌低左
但係佢好肥起唔到身 其他人又唔敢行埋去
典下典下 典左成個站先起到身

見過有個女人搭火車上車果陣唔小心跌左一隻鞋落路軌
佢又剩係車箱裡面叫 又邊有人知佢跌左鞋
所以架車照閂門開左
係車裡面佢拎左對沙灘拖出黎著
點知落車既時候又跌左一隻落路軌
見到個女人係月台望住路軌欲哭無淚果個樣

試過有一次同朋友食食下飯嗰陣，佢坐坐下坐到張凳嘭一聲爛左，成枝凳腳都斷埋，然後個店員執起當棒球棍咁喺度fing，當時可以話係令到全間舖頭起哄

成個post最好笑反而係啫喱

其他留言真係冇個笑得出

有次見到個阿嬸慢動作咁face bang仆街笑死

聲大夾惡中年女高層明明有家室
但屋企人唔係住香港
有次見到個20歲小朋友發晒姣
又咬唇又抽水

香港人先聽得明既gag

一日，上完堂出黎撞到教授
我: professor:

我: *點頭*
其他人都一齊點頭
Prof: so, working hard? Or hardly working?

一日兩對都唔得掂

以前小學撘校巴會有咩車長 姐係車上面嘅風紀咁 當然都係唔受人歡迎笑大聲少少都俾佢話
咁有次放學佢唔知點解好耐都未到 個保姆就話開車唔等 點知架車一開行少少就見到車長係後面跑緊 但係車上面冇人同個保姆 仲有人係個窗口到同佢揮手
笑到我仆街

第二日成架車都俾人罵到仆街

嗰陣落黑雨 條馬路變曬成個水塘咁 浸晒成隻腳

有d好長嘅斑馬線 中間會有個停泊位

咁有一對情侶 個男仔好浪漫咁"咩"住個女仔 企起馬路中間等綠燈過

點知有架大貨車 成架法拉利咁開曬turbo掣都唔收起個水塘度輾過去 成個大浪cum落個女仔背脊 個女仔即刻o曬咀

好啦諗住食完花生啦 點知大貨車後面有部紅的 又係成架法拉利咁衝過黎

個女仔情急之下想叫個男仔放低佢 個男仔見部紅的就過黎 監生捉實個女仔大脾唔俾佢落

就咁樣個女仔做左擋箭牌食埋第二個浪

雖然好扑街不過親身睇真係好好笑

我朋友本身係冇乜人去嘅沙灘到做救生員

有一晚收工 佢同個同事行去搭車

經過嗰條路嗰陣見到有啲野郁下郁下

好奇嘅佢哋走左去睇

有個女聲講左句有人望緊我哋

之後有個男人大大聲講左句 屌你老母望乜撚野

咁我嗰朋友同埋同事睇下咩料

原來個Mk 同條女係到打野戰

我朋友佢翻工無野做成日做gym 操到勁撚大隻

之後兇翻個mk轉到

用左龍心個tone講 邊個屌我老母 出嚟見我 我係黃大仙重案組黃sir

之後個mk嚇到仆街 條女本身騎緊條仔都停左手

我個fd喝鳩佢哋 叫佢哋繼續扑野

要扑到條仔射完先準走 如果唔係的佢翻差館

本身嚇到鳩都軟埋 起勢chok都起唔翻機

最後朋友見無癮就搭車翻歸

係街聽到有個戴住耳機嘅男仔
充滿自信咁唱《花千樹》
仲要唱得好肉緊
咁咪聽下佢唱成點囉

唱左幾句正正常常咁
唱到b段最後
男：看著你共誰又（開始走音）合（大走音）分（表情掙扎）（逐粒逐粒音dum出黎）umumum～
美事還未發（好假嘅假音）生（表情陶醉）～
冬天已漸（假音）近（漸大聲）～

表情作狀到好想打佢

有次係涼茶舖
有個三十幾歲呀叔坐我同朋友後面個枱
同呀姐收銀個位都差一段距離
呀姐嗌埋去問佢想飲咩，佢話 邊款降熱氣好呀？
呀姐再問咁你有咩徵狀呀？
佢局住要勁大聲咁講：我痾唔到屎啊
然後全場一齊望住佢，佢個樣尷尬到痴線
大家都知佢痾唔到屎了

那兒來的屎

都仲未出現

公司門口整路，搭咗一行黃色膠板喺地下，有個熟嘅送貨員推住車貨望入嚟同我揮手say hi，點知佢一嘢插咗入地底，頭都見唔到，整係得番車貨，個畫面依家諗起都仲笑緊

冒警?

睇完都覺得尷尬

你真係覺得有咁好笑？

留名

有次喺茶餐廳收銀處買煙，佢問我喺度食定攞走，我一路笑到仆街一路俾錢

諗起慳錢家族

係上水見到有個後生仔頂唔順啲大媽拖喼打橫係佢面前行過, 一腳踢落個喼到, 點知個喼吉既, 成個喼畀佢踢起反轉嘭一聲, 兩個人呆咗, 跟住條友極速閃咗

有次搭扶手電梯，下行
見到前面一對情侶 男仔係前面女仔係後面高一格
咁個女仔唔知發咩神經就突然跳上個男仔到（個男仔企到直一直）
最後兩個人一齊向後仆，外帶電梯向前行既力不斷推佢地向前係地下磨
事後個女仲要發個男朋友脾氣

陳謬波叫香港人離開香港

話說我有個朋友,
就搭佢朋友車番屋企,
點知落車果陣,
發覺自己褲袋電話唔見左,
就即刻跑左幾步然後大叫"屌你,停車阿!!!"
然後佢就走左去問一對情侶講解情況然後借電話,
諗住打番比自己電話響完叫fd渣番轉頭比電話佢,
點知佢用左手一打通電話,就發現自己右手渣住果盒草餅下面有野又響又震咁.
果一刻全世界彷忽好似停止晒呼吸咁,好靜
結果佢講左句唔好意思就靜靜離開...

睇到拍擊笑到仆街

係港鐵車廂入面有兩個大媽係到傾偈 傾到好撚大聲 傾到忘曬形跟住 其中一個大媽講你唔係呢個站落車咩 跟住見到條 大媽9秒9 衝落車 再9秒9 衝返上車 坐返原先個位 仲好撚大聲咁講左句「唉 唔械呢個陣啊」 睇到呆左

中學果時咁啱去緊廁所，突然有個同學跑入黎，之後跣腳，失平衡咁向前仆，個人就好似飛起咗咁，仲要凌空自轉180°，最後成個頭直入尿兜

唱 you know the truth and so do I

有次大快活食早餐
一咬落去條芝士腸
入面啲芝士噴落斜對面個男人塊面度
好唔好意思
但好好笑

有日一個人去食譚仔，
食食下隔離坐左個中年既西裝友。
佢個樣似係d成功人仕，
舉手投足都散發優雅既氣質。

我諗佢都係第一次食譚仔。
佢好有禮貌咁舉手叫阿姐黎，
望住個menu咁問：
「請問呢到有咩好推介？」

阿姐：「下....麻辣米線囉。」
阿叔：「好呀！」
阿姐：「.......仲有腩肉，木耳，墨丸都好多人食嫁！」
阿叔好爽快咁答：「哦！好呀！」
阿姐：「咁先生不如你叫套餐啦，大碗d，咩餸都有。」
阿叔：「太大碗我食唔曬，仲有咩推介？」

跟住個阿姐就係咁講d餸名— 火腿、雞肉、牛肉、牛丸、腐皮⋯每叫一個餸名出黎，個阿叔就好順攤咁講：「好！」

結果佢張單一黎，成一百蚊
佢個樣就呆撚左，望下我張單，問我：
「阿妹，點解你食咁平，我食咁貴？」

我真係忍住笑咁食

LM

有隻蝗係我做野間舖（我做某牌子專門店）第二個牌子相機影景品（比人試相機）影完成張相朦撚晒晒
之後講左句：「還不錯。」

有次同個fd去OK便利店買雪糕食，佢叫左朱古力新地，正常係先落雪糕再加朱古力漿，點知個呀姐掉撚轉左落完朱古力漿先落雪糕，仲要完全唔覺有問題咁遞比我個fd, 杯嘢下面全部朱古力漿，上面白雪雪我係隔離笑到仆街

想像到個畫面 覺得好頂癮

小五同老豆and 啊妹返大陸, 係shenzhen坐大巴去一個叫英德ge地方, 搭上駕大巴之後, 吾知食過d乜and 飲左好多水, 忽然間又急屎又急尿, 而且駕大巴無toilet, 我同我老豆講好急尿(吾敢講急屎), 佢就話:大巴會停係d加油站比d乘客落車去廁所ga, 你忍下啦. then 我死忍爛忍, 忍到個加油站. 但係, 個司機話:最多停5分鍾, 我又同我老豆剩係講急尿, 所以我去到個廁所only 痾尿, 我痾尿ge時候, 用力得制, 屎忽Bit左d屎出黎, 呢個時候, 駕車都就黎開, 無辦法, 唯有上住車, sin.

上到車, 我身上已經發出陣陣臭味, 我啊妹就問我, 你係咪賴屎啊, 我死頂話吾係. 不過呢個時候我已經急屎急到就黎爆,車開左一陣, 我唯有認我係賴屎, 仲好急屎填. 我啊妹呢個時候笑到hihi, 我老豆都忍吾住笑出黎, 不過我都無理佢地, 叫佢地幫我諗辦法因為我真係急得很, 我老豆於是就拎出我地上車前買返黎ge飯盒個食盛發泡膠盒出黎, 叫我痾落個盒到, 我急得好緊要, 無辦法唯有頂硬上, 好采, 我痾ge時候, d其他人都訓曬覺, 不過有d人訓ge時候, 面上都帶有猙獰ge表情, 因為好臭.

痾完之後, 我就連個飯盒dump落窗外. 可能我無蓋好個盒, dump出去ge時候, d屎飛曬出黎, 痴落車較後面ge窗上面. 我老豆,啊妹見到笑到仆街, 我叫佢地吾好比人知道係我做出黎, 好采d人訓著曬. 但係d人訓醒之後, 見到個窗痴曬d屎, 就個個o曬嘴, 有d人用普通話話: 哪兒來的屎啊? 我當時魚到爆, 驚比人duk穿, 我老豆啊妹就恥笑我直到落車, 話比曬所有親戚知, d親戚直到依加仲係度講返件事...

你個野壞架

同個fd行街 行行下我個fd踩到pat新鮮滾熱辣既屎 即刻係到fing隻腳 點知fing中一個唔識既女仔既白色裙

呢個笑咗

最撚好笑係三十幾歲呀叔果句

有次自己去食早餐 咁不嬲都會落小小鹽落隻蛋到 點知一落個陣 個蓋飛左出泥 成樽鹽係哂我隻蛋到 我呆撚左 隻蛋咸到仆街

咸蛋

有次係九龍塘轉火車
車門就關，我前面有個大媽拎住架手拉車
突然係車門卡一卡，我就行到佢後面，
佢就唉一聲再講有冇攪錯，跟住我都唔知咩事
我女人就話我知我踢左人地個碌落條乸到
我係火車上面忍笑忍到pk

xboxone x留名噴墨系統啟動。

以前Dse英文份listening卷習慣性都會用Chris Wong 做下款署名。咁有次上英文堂交功課，有個人求其亂寫左Ben Chau 。跟住個miss收哂之後就係咁意望一望。跟住睇到個條友個份，就對住條友大大聲講：「你寫咩Ben Chau啊? 賓周啊？」跟住全場係度大笑，連個miss都忍唔住笑左幾聲

個miss淫底

見到你咁描述出嚟都好想屌鳩你

你醉左就鍾意鳩

有個菲傭拖住個八十幾歲嘅阿婆衝地鐵門，個菲傭跑得快啱啱好入咗去，但個阿婆腳骨力差啲，成個人夾住咗係度門中間，但車門好離奇唔識得彈返開，個阿婆個樣睇落好痛苦

打開lift門入面條友自己開緊演唱會

好難得呢d post可以全個post無一個好笑

今日行街 行到去一間精品店 出面放左啲可以拉長但一拎起就墜既香蕉啊麵包公仔 長條形既

之後有個啊伯玩得好開心 仲玩俾佢老婆睇

佢老婆見到之後 講左句 有咩咁好玩 你自己都係咁炸

聽到之後個啊伯同我對望左 之後佢即刻放低個條蕉然後走人 我笑到仆街

當時喺地鐵月台度，有個鬼佬家庭想喺地鐵關閘前沖上車，有三個人，我估係細佬，阿哥同老豆。但係可惜得個細路入到，個老豆同阿哥就係咁拍度玻璃門，聲嘶力竭咁嗌"peter!! peter!!"，個細路又喺第二邊拍返轉頭，個畫面勁好笑，其他追唔到車嘅人都忍唔住笑到仆街

有一日同條女拖住手行街
有件中女明明見到都想喺我地中間攝過
我扮睇佢唔到然後成隻鞋印咗落佢隻涼鞋腳度
件中女仲要超大聲咁"丫~好痛呀~"
我踩撚完佢仲好誠懇咁講"哎sorry 呀我無諗到有人會喺中間過"

咁情況你仲食隻蛋

見過有女人拖住個大喼上扶手電梯，人上左，個喼就跌左
佢夠膽死唔扶住，一路向後望，望到個人各後碌，仆左幾級
全世界望住佢O晒嘴
佢都仲繼續望繼續叫，再碌多兩野
最後終於有人回魂，禁熄條梯

以前中學個陣係禮堂聽講座，校長係個台到講緊野 咁個台兩邊都有條短樓梯 ，佢一路退後一路望住個mon講野 個陣已經忍唔到笑 下一秒佢碌左落去 仲想捉住個扶手 全場啲呀sir miss都笑到

有次喺機場見到兩仔爺一路行一路刷牙
個老豆仲要一手推喼一手刷牙

....我試過差唔多,
話說好似朋友生日?, 著左對好耐無著既高爭鞋,
平時都唔係成日著, 就帶定對人字拖啦

點知對高爭鞋可能太舊,D膠甩左, 行行下個底連埋爭分開甩左,
甩左個爭都話可以當平底著呀, 點知底都甩埋

心諗算啦, 又諗住好彩自己醒, 帶定多對人字拖,
換完對人字無耐比人踩甩左, 人字條帶同接縛位完美分開,
最後一隻人字, 一隻高爭鞋行番屋企

有隻小蝗蟲係地鐵入面走黎走去跳跳札札又嘈
跟住撞到地鐵條柱 喊到仆街

中學嗰屎將條粗薯條擺喺粉筆架度 老師拎左嚟用 點知揸上手先發現唔係粉筆

睇人闖閘好過癮
有幾個大陸人係放工時間夾硬係金鍾迫上車,真係迫到好癲
臨關門之際唔知邊個義士發功迫左其中一個出黎
度門無再開過,果個大陸婆好無耐咁拍門....睇住佢班同黨絕塵而去

中學同fd打機 唔覺意執左佢枝槍
佢即刻打電話黎 第一句就: 屌你老母執我枝槍
點知係我老母接電話 個fd就比我老母訓話左半粒鐘

好唔爭氣咁笑左

呢個唔出奇
成日係機場四周圍都見到人擦牙

好想試下叫咁多餸

中學果陣同fd出街食lunch會經過一間7仔
間7仔係轉角位，所以有兩個出入口
有日我地班fd入面有條傻仔玩野走咗入去諗住另一個出口出返黎
咁我地冇理佢繼續行，點知行到另一邊就見到個出口俾貨架封住咗
之後條友勁柒咁原路出返黎，成班笑到仆街

有一次要行上斜路
離遠睇有個細路極速傳說咁跑落黎
我見前面幾步路有舊狗屎
諗住睇佢會唔會剎掣
屌佢老尾，佢似跳遠比賽早跳起左
一野踩撚左舊屎度
最後個細路喊曬口
我笑而不語

成座山咁高

話說有次係行人隧道行緊
咁當時得3個人行 包括我
行最頭係個吖叔 中間係條佬 我係最後

咁個吖叔就一路行一路撩鼻屎
跟著條佬突然大叫：撩鼻屎！
個隧道成個喇叭咁 有回音個隻
我都鄧個吖叔尷尬

咁個吖叔聽到就停係到 調轉頭望一望個佬
然後繼續行啦
咁佢又繼續撩

過兩秒條佬再大叫：仲撩！

呢吓我都估唔到佢 笑咗出聲

停車場入口有個欄，架車入完就會落返黎
有個大媽行過 咁岩比舊野打中個頭
之後話點解會咁既 明明頭先都唔係咁

同個同事食lunch
餐飲我叫凍奶茶，同事叫凍檸茶
黎到個陣
屌你老味我個杯奶茶就有幾片檸檬
同事就得杯齋茶冇檸檬

讀緊書嗰陣係九龍城街市食野，等野食等到悶就手痕攞枱面支辣椒醬黎睇下，點知一攞起就射左一pat辣椒醬落隔離枱個女人背脊 同枱班friend一路忍笑一路幫我收埋支醬落枱底

有一次自己坐左係大學走廊到等project mate
張櫈係啲康樂室膠櫈 啲人隨手放左係樓梯轉角位
我坐坐下覺得有蚊咬腳 就伸直遞高隻腳睇下
點知果下有個professor轉角行過黎 一野俾我隻腳攔撚住左
我地四目交投 嚇到動彈不得
佢問我："Hi? Is everything alright?"

原來我仲未縮腳

讀書嗰陣，個老師話:我搵啲野俾你地睇，佢開左google瀏覽器，跟著佢唔知，話google搵野方便啲，然後開始打，，跟著開左個一樣既畫面出黎，已經忍得好辛苦，隔離嗰個仲要話:咦，miss你搞笑吖？即刻擰轉面笑到仆街

我記得有個ive ivy版本

火你老母

有次去完洗手間出嚟 見到有個印尼姐姐伸隻手係到等乾手機出風 但係個部其實係紙巾機

[/b][/size=4]真係唔係人人都有

轉角位見到隻狗，細狗黎，
即刻嚇到彈起，跟住隻狗俾我既嚇到彈起嚇到彈起

搭地鐵，金鐘繁忙時間
見到隔離有條仔坐無影櫈
Hold到去尖沙咀先落車
成個車廂忍笑忍到仆街

真係冇邊個笑得出...人大左笑點都高左

我都試過

miss最尾有無教你呢舊嘢叫chrome

以前中學有個仆街同學 成日問人拎野食但自己就好撚自私 咁有一日佢食糖 個個問佢佢都唔俾 咁有同學就話俾呀sir聽 呀sir就行過嚟 佢好死唔死拎住粒糖咁呆左 之後同呀sir講: 咩呀 擦字膠嚟架
跟住佢就係本簿到擦 一路擦啲糖粉一路跌 我同班同學笑到仆街 連呀sir都忍唔到

唔好相認

之前一班同學去台灣，行緊情人橋又突然落雨，有同學話：「小心地下跣啊」跟住即刻跣低，食完飯另一個同學笑佢，話：「小心車啊」即刻撞到旅遊巴倒後鏡

錯重點！

幾年前，有班人係到話自己係抗爭緊定乜柒，企係條街到食煙霧彈，食成幾十粒
最後佢地個爭無人記得，仲比人拉埋入去坐監
你話好無笑

樓主開post問有無人飲完酒鍾意鳩噏
結果出唔到噏字即刻變gay post
笑到我仆街

有日搭𨋢個時 有個應該讀緊小一、二嘅細路放緊學
勁大聲問佢老母咩係精子 咩係卵子
又話佢係精子 又指住佢老母話係卵子
之後佢老母黑曬面咁掹咗佢出𨋢

ot開緊會真係唔應該睇

嘩...屌...尷尬到呢...

下一個到你

有個阿伯去麥當勞買野，大叫左一句

唔該我要一個王子將軍漢堡
笑撚到仆街，個麥當勞阿姐都要忍笑

我想知個女人個時feel唔feel到有野係佢背脊

沙田圍打邊爐
我出去拎豉油
拎到半路突然手一震成個豉油倒左落個女人背隻
親佢留意唔到即閃。。。。

有個大媽排我前面嚮七仔買嘢
懶醒要用Apple Pay
搞極都俾唔到錢 又嗌「你個嘢壞咗呀」

我望過去見佢原來撳住電話screen上個指模提示
唔係下面個指模sensor 咁梗係唔得啦

個職員又on𨶙9係咁叫佢大力啲撳個mon...

我以為佢真心鐘意我

（條街好多人，個仔跑去前面排巴士隊，呀媽被塞係後面跟住）

呀媽：呀仔你有冇打尖呀？
呀仔後面個姐姐： 冇呀
（呀媽行埋個仔度）
呀媽：呀仔你真係冇打尖丫麻？
呀仔：冇呀，但係你而家打尖wor

有次食lunch
隔離枱個男仔叫咗個海南雞飯+凍檸茶
本身好地地食緊 食到中途坐佢對面搭枱嘅啊叔
想放低個飯個陣
唔小心將個盤撞到佢杯檸茶
杯檸茶瀉曬落碟食咗兩啖嘅海南雞飯到
個啊叔即刻嚇到走撚咗 得翻個男仔望住碟飯呆撚咗
隻手仲要撩起啲檸檬睇吓有邊啲飯同雞仲可以食

呢個係聽朋友講比我聽
幾好笑
話說有個同學上堂睇四仔
比阿sir放左出個課室screen
咁阿同學就即刻想用mouse禁X收埋佢
點知手忙腳亂click左落隔離個制度……

係公司廁所爆石享受緊，突然有聽到同事好急入左旁邊個格，嘭一聲放低廁板，我聽到"咇。。。Boom.....bat......既噴水聲" 簡直係杜比環迴立體聲，笑左出聲，見到對方肚痾

好慘

好好笑?
嘈撚到拆天
我真係笑唔出

屌呢個好笑

中學坐隔離個女仔“un登”之後四腳朝天仆街
全班連埋個miss已經狂笑
之後miss笑住去拉返個女仔起身
點知miss拉到一半笑到忍唔住鬆左手 個女仔又跌返落地下
果下我係隔離望住笑到仆街 笑到下一堂都停唔到

之後果幾年個miss都有教我地 成日上堂提返又係全班笑足半堂

之前係megabox個ikea到食完野 咁去過都知餐廳有塊落地玻璃 要出去就要兜返出口出去 咁個陣就趕時間趕住走啦 於是個friend衝出去個陣大大力撞左落塊落地玻璃到

30幾歲叫呀返，我唸事主都係中學雞想

個阿姐玩鳩佢
降熱氣已經答到啦

幾可愛個場景

十幾年前，果陣時任記仲係GBA
有隻小學肥雞入地鐵挨柱，書包放柱後面
之後就開始忘我打機
打到咁上下發現自己到左，門已開
即刻揹書包衝
一衝彈返向後部機都跌埋落地
原來隔住條柱揹書包

早排咪日日落雨好麻煩既

有晚係旺角附近同朋友食完飯，係棟大廈到企左陣準備開傘行出去，當時好大雨，我地面向既行人路無人，咁有兩個女仔行過，然後後面架巴士風咁快駛過，兩條女比d水整到由頭濕到落腳

我就睇到呆左，但我朋友就大大聲笑到仆街

朋友食完M記好有手尾咁自己撿垃圾
最尾個下甩手成個餐盤落左垃圾筒

應該feel唔到，佢件衫好似幾厚
我地食完佢都未走

細路女: 媽媽點解電視啲姐姐個咀咁紅咁靚嘅？
媽媽: 因為佢地化妝搽唇膏
細路女: 媽媽點解你唔化妝嘅？
媽媽: 因為媽媽老喇，姐姐先化
細路女指住關愛座個阿婆: 咁呢個婆婆咁老又化妝嘅？

到站，阿婆落車

啲大陸嬸嬸搭地鐵，
喺感應入閘度企咗好耐，
不停用普通話講「kai,kai,kai (開）」
因為嗰時冇人，佢唔知要用八達通先過到，
然後我望住佢，再嘟八達通入閘。

話說當年大學畢業禮，有條友上台諗住大叫「還我真普選，反對小圈子選舉」，點知上到去對住全場觀眾叫錯「還我小圈子選舉！！！」

之前返sales 有個男人著住條好闊既西褲入黎

行行下見到有粒啡色野跌左出黎 行近睇
屌屎黎既

無人肯執唯有就放個牌寫住小心有屎到第日先有姐姐執走粒屎臭到仆街

咁撚多人講「大媽」無人屌？
邊個再用支那詞語死全家！！！！！！！！

個老母係7仔指住大眼仔碗問個女
點解三眼仔得1隻眼

搭𨋢
有個細路係隔離扮型係咁拋條鎖匙
到佢個層一開𨋢門, 冼手跌左條鎖匙落條隙度
見住佢望住下面呆左2秒

嘟夠未呀？當我傻架？

見過有條友係太子衝試車
車門夾撚住佢個Totebag
咁啱夾住佢部電話攞唔返出嚟

呢個故仔幾好笑

小學嘅時候要翻筋斗，唔係大字型嗰啲
點知有個同學唔知係咪頭頂扁得滯
翻到一半hold住左 好似倒立咁
落極都落唔返去 但係啲血充到塊面紅鬼哂
最後要老師推一推佢先落得返
呢件事每次講返都笑到仆街
但係嗰陣得我一個忍笑忍得好辛苦

之前都見過

睇來呢個post好多人都成日仆街下喎

施主收返你d幽默感喇 尷尬到仆街

同女朋友去食華星
我地坐低嗰陣對面已經坐左個男仔
女朋友問煎蛋定炒蛋好
我：黎華星點會食煎蛋咁on9

之後見到侍應擺低左份煎蛋喺個男仔面前

a a aqua a

好耐之前 同兩個朋友行山
可能之前落過雨 啲山林有陣草腥味
我同朋友甲行開山 聞慣覺得無問題

朋友乙就唔係 佢一路行就一路講：
點解行去邊都有陣味嘅？！

我聽完就算 都費事理佢
點知朋友甲好正經咁講左句：
因為你個嘴係個鼻下面

我load左陣
跟住笑到扑街

小學嗰時有一次成班好嘈，個miss話咗好多次都一樣，最後扮哂發老脾話你哋再係咁我就出去，點知成班揮住手同佢講byebye 最後個miss出咗去一陣就死死氣入返嚟

你老母就大媽 師奶就師奶啦仆街

火車上面有人電話響左好耐都唔聽
我留意左一陣覺得係我面前個後生仔部電話黎
佢就周圍望，望左幾十秒好似想搵邊個電話響咁
我望住佢多口講左句：唔知邊個咁耐都唔聽電話呢
之後佢拍拍褲袋先知原來係佢電話響
佢自己一路聽電話都一路喺到笑

我有個少少既願望
唔好再quote啫哩個comment啦好嘛？

朋友：食炸雞脾點可以唔食陳皮呀

我都試過類似
話說有次痾夜尿，咁廁所個燈制就係門外面，我貪快個人行左入去先搵隻手禁出面個燈制開燈。

點知一開，極近距離見到有隻壁虎係部牆度，離我對眼10cm都冇

我嚇到叫左出聲兼彈後，點知隻壁虎嚇到企都企唔穩，boom一聲跌左落地下，聽到都覺得痛 跟住隻野仲要連滾帶爬咁一仆一碌狗沖左入牆角個洞度

自此就冇再驚過壁虎了，仲覺得佢地幾可愛tim

喺旺角搭𨋢 有個中年男人踢拖 一出𨋢佢隻拖鞋攝咗喺個gap中間 佢情急下一野沖出去 隻拖鞋就爛咗留咗喺部𨋢度 我果時笑到唔記得左出旺角要做咩

我係讀Nursing嘅，有次有個男professor教head to toe assessment個陣share 左個故事
佢仲係學生個陣返急診嘅實習，佢諗住揾啲唔係太'緊急'嘅病人黎練習
佢見到有個伯伯5x歲，坐係到冇咩野禁就行埋去問佢可唔可以同佢做個head to toe assessment，個伯伯話無問題
禁佢做都一part係要用聽筒聽肚，呀伯面到紅矖，佢以為伯伯可能有啲肚風，怕'gu gu'聲所以尷尬，佢仲同個呀伯講話有啲聲其實好正常，唔洗尷尬
點知佢一聽佢個肚'giiiiiiii giiiiiii' 聲，嚇撚死個professor，佢即刻叫左兩個護士過黎幫有聽下，點知個呀伯塊面愈黎愈紅，個伯伯扯個professor 去一邊同佢講
I'VE GOT A VIBRATOR STUCK IN MY ASS! STOP LISTENING TO IT!
笑都我傻左

笑到傻

typo

有個fd帶咗佢女朋友嚟一齊食飯
咁一見到個fd就介紹話而個係我女朋友
我地就話呀嫂你好呀
點知佢竟然好容氣咁話
唔好意思呀～我地未結婚㗎
我地成班人即到o哂咀
之後個fd就好老尷咁話我哋嗌嘢食啦

搭小巴，小巴司機同用app同其他司機傾計，傾咗好耐，直到聽到以下

A：屌你老母，我老婆成日買呢樣買嗰樣
B：女人有兩範要餵飽，你只要餵飽一方面就得啦
A：屌你老母，我兩範都餵唔飽啊

成車乘客

有次同班fd打邊爐 咁其中a就食佐好多野同飲佐好多汽水
沿途去坐地鐵既途中佢已經係咁整胃氣聲出黎 已經叫佐佢唔好咁核凸
到地鐵站時 個站都算好多人 好逼 差唔多一個貼住一個行
咁落樓梯時 佢突然打佐個超大聲既胃氣 而佢個口差唔多貼住前面個tb既後腦 應該係啲口氣吹到個tb 個tb之後就好慢好慢咁轉個頭過黎 望住我個fd 好彩唔係飽到嘔

樓主最好笑

上次去澳門玩買大細既機
坐格離個大陸佬係咁係到口upup鳩叫
有次見佢買哂11-15 每注都買左幾十蚊
部機係咁搖緊骰果時佢係咁大叫：「大一點！大一點！」
結果開出黎係16, 佢就細細聲講：「他媽的太大啦..」
忍笑忍到我傻
一行開即刻爆笑

之前有巴打話去東海堂買蛋糕，大大聲同店員講：兩件哥倫布吖唔該

幾玩得喎又

試下將璧虎換做甲由
即刻變咗恐怖故事

屌我試過喺lift入面唱到忙哂形唔知到左自己嗰層 一開門條友呆左望住我 我柒到唔敢同佢有眼神接觸

個啊伯其實幾可愛

夜晚搭西鐵有個女仔飲醉酒嘔，之後有個呀叔係袋拎左一大盒抽取紙巾比佢抹

係地鐵忍唔住笑咗出黎

有一次打緊風，同朋友係條街到行緊返屋企，因為大風既關係所以有一個連埋紙既膠袋(唔太識形容舊野）飛落去前面一條友既右腳，之後條友就好大力向前踢想fing甩舊野，當佢fing甩之後舊野就順應住啲風好快咁痴左係佢前面某個人既頭上 咁果條友拎走舊垃圾再望後面既時候，佢就即刻扮冇野咁快快步行走左

有一日同我個fd去旺角sony整手機，上到去就攞飛等整機，拎咗部去整跟住就周圍睇嘢，睇睇下突然間唔知邊個放咗個勁大聲嘅屁(真心大聲)同埋間嘢喺大廈入面又少人又困住啲聲，我同我個fd忍笑忍得勁辛苦，之後一出門口即刻笑死

連登仔撚CDROM 同 炒車

喺court trial 個檢控問個犯:當時你好神色慌張走入廁所, 係咪因為你打完劫?
犯:唔係
檢控: 咁點解呀
個犯好撚認真咁話: 因為我急
我噗一聲笑咗出嚟, 見到個官偷笑, 越忍越辛苦谷到就嚟爆

中六係KFC溫書，間KFC有廁所
溫溫下聽到勁大聲跌野落地嘅聲，個個呆咗呆以為廚房跌野冇為意
點個隔咗成半個鐘有個肥婆係廁所行咗出黎，個腳UN下UN下好似受咗傷咁
佢老公即刻沖前去問佢咩事，個肥婆黑口黑面咁講咗俾佢老公聽，不過都細細地聲
點知佢老公方死其他人唔知咁，係咁叫個經理出黎，然後超大聲咁
「你地個廁所突然之間冧咗，搞到我老婆痾屎個陣跌到整斷咗隻腳呀，你哋點賠呀？」
我即時望去個廁所，個屎坑成個冧哂，啲屎尿都流哂出黎

係超市排隊比錢
前面大媽打乞痴
：「乞痴！exercise~」
我：

有次去蕯利亞食
咁佢哋枝芝士粉好大枝但個窿好細，要好難佢chok到出嚟
我望住隔嚟枱條友起勢咁chok
突然個樽蓋甩咗
成枝粉倒晒落意粉度，成座山咁
我笑到仆街

你老母就大媽

啫喱嗰個笑到仆街，是否可悲

笑到我

唔太好笑但分享吓

話說我同女朋友去美食展逛
其實真係好多人 當時行行吓見到有個好細嘅細路女
爭啲撞到佢 我急急腳停低同埋避佢 諗返去都爭啲用膝撞到佢
正當我喺度諗緊啱啱真係好險嘅時候 我前面個男人無啦啦拖住我：「好喇我哋行喇 」
我同我女朋友都呆咗 跟住我慢慢鬆返手啦 個男人其實都幾型又幾大隻 但佢尷尬個樣我到宜家都仲記得
跟住佢即刻：「吖唔好意思啊，我唔係gay㗎⋯⋯⋯」
我都同佢講唔緊要 但同女朋友笑到傻咗 佢太太都笑鳩佢
跟住佢同我女朋友講話：「誤會嚟㗎！放心啦你男朋友唔會變心㗎 」
最後都拍拍佢膊頭祝佢行得開心啲

中學個陣有條友坐第一行 上堂訓覺 訓訓下成張枱比佢推冧左 轟一聲

push

發現自己潛意識

最好笑係隨身攜帶對沙灘拖

以前返PART TIME同個同事一齊放飯食大家樂
我同佢對住坐 隔離一男一女大家樂員工食飯
女既沒仔細咁睇樣貌就普普通通啦 個男仔都同佢有傾有講
之後個女既走左 換左個肥妹員工落黎坐 (呢3個員工睇樣年齡應該差唔多)
個肥妹係咁聊佢講野 個男仔一直沒應DUP低頭食飯
肥妹仲不停追擊問佢做咩唔講野 個男仔一樣沒應佢
我同我同事係隔離忍住唔笑出聲 食完走左之後一齊爆笑

覆左兩次

紅字為笑點

在下半圓臉了個頭就是說不能了小

話說男朋友想當年買三叔S3
已經睇岩左 到比錢個一刻
男朋友:我帶唔夠錢 我落去atm撳錢 轉頭翻黎比錢
sales:先生 我地有得Eps喎
男朋友:但我冇Eps喎 我都係落去撳錢啦 好快上翻黎
個sales心諗 屌你 唔撚買咪唔買 而家玩鳩我？
跟手男朋友真係好快撳完錢拎住現金上黎
個sales好驚訝望住佢
男朋友之後先識用Eps
男朋友第一次講翻我知真係笑撚到我仆街
但男朋友唔識用係因為翻pt出第一份糧
男朋友的鳩事多到講唔完

娘娘同我講佢屋企冇人，我九秒九換衫狗衝過去！去到，真係冇人！完！

fake佢

Diu呢個係咪我尼

有次去茶餐廳食飯叫野食啦
咁個到d餐係 a b c d e餐咁既
之後有枱後生仔就叫野食啦
操大陸口音既呀姐 後生仔
唔該 要個一號餐
嘜一號餐丫
麥樂雞餐呀
屎仔包 你耍我呀

咁我而家返緊間pt賣衫嘅
有一日
有個客無端端睇睇下衫問我：
「啲衫係咪freestyle㗎？」
之後我果陣個腦未load到 我就口快快答佢：
「係呀 呢到啲衫全部都係freestyle㗎 」
然後我望住佢 佢又望住我
見到佢係到忍笑忍得好辛苦
之後我先開始get到
之後我地互望住大家笑到仆街
原來佢係問啲衫係咪free size

我個fd問我
黑人除左牙精眼白，黑人重有咩係白色

佢主人。。。
算唔算見聞？

見工簽約填mpf嘅時候
隔離有位人兄 將所有項目填哂4%同埋6%
Interview果條友即刻燥佢底

有次食譚仔 有兩個男仔兩個女仔食 個兩個男仔好型咁行出counter諗住搵阿姐落單 點知個阿姐同佢兩個講 呢到唔係m記 坐番埋位落單啦

唔知係咪第一次食

話說中六嗰時，有次有個肥仔話要示範吓我哋啲女仔坐得有幾粗魯，之後佢好撚有自信咁話：「望住呀！」就一嘢坐左落張凳到，然後「嘭」一聲，成班即刻望住佢，之後爆笑，連miss都笑埋一份，因為佢好勁咁坐爆咗張木凳，嗰時心諗好彩啲刺係向下插，如果唔係

前幾年同fd出街撞正打風兼放工時間
架地鐵迫滿曬人
我地就等多班車先上（咁啱企到第一排）
點知車入面有條友可能企得唔夠入
一閂門嗰陣夾到佢個頭
我同d fd見到晒成個過程
忍笑忍得好辛苦
大家都知架車夾到野度門會自己彈返開架喇
我地一直𢱕低頭閉氣
忍到架車開走我地先敢笑出聲

之前去游水
見到隔離俾上拯溺銅章既人租咗嚟上堂
點之啱啱開始冇幾耐, 見到有個戇尻仔上上吓拯溺堂要俾個啊sir拖返上岸
游咁耐水真係第一次見人學拯溺學到遇溺

細個係火車站增值個陣係地下執到500蚊
跟住我好撚開心咁打俾我個fd同佢講好開心呀我執到錢
點知佢應我 您一係俾250我 唔係我就報警
屌 驚撚到我即刻人肉速遞250蚊去佢屋企門口俾佢
次次諗起都覺得好on9 同啲fd講佢地笑到仆街

有次去食自助餐 裝到滿哂番埋位既時候
坐低果刻，就有個侍應伸隻手向住個盤問我：「小姐，仲要唔要？」
我呆撚左，諗住佢知道柒左就收手啦，但佢好認真咁等我答番
忍笑忍得好辛苦

有無人同我一樣睇完好多人唔知講緊乜
但就係因為咁而自己就笑到仆街

中學時期有次朝早集會，有位同學宣布個陣想講「潔身自愛」變左做「潔身做愛」

同另外三個fd去沙灘，有隻海鷗屙咗篤屎落fd A個頭度，我同另外兩個fd已經笑到傻咗

咁A去沖一沖個頭，沖完返黎冇耐又有另一隻海鷗屙屎落佢度 同兩個fd笑到聲都出唔到

好多年前考會考

大圍五育中學考econ

個監考係禮堂個台到鳩up完一大輪規則

坐番落張櫈果陣 坐唔中 成個坐左落地

喝住係全場都係嘶嘶嘶既忍笑聲 我隔離左右個身都係震既 唔係考會考真係爆笑出黎

有次搭巴士，坐後排個細路勁嘈
佢老母就鬧佢叫佢靜d
之後個細路又繼續嘈
然後佢老母就講左句:屌你老母靜d得唔得呀
最後成車笑到仆街

屌係女人都係雞

有次落巴士竟然見到有隻黑色鞋響門口自然反應向左望一望，見到隻着住白色襪既腳，再向上掃一掃，原來係位auntie佢應該等緊d人落晒車先去拾鞋
p.s.以後不斷回頭望，睇下對門有冇掃咗隻鞋落車

行街聽到既對話
1.
媽:阿仔，尋日d軟腳蟹壽司都幾好食
仔:阿媽，我食開軟殼蟹㗎啵，你d蟹軟腳咁勁既
我load咗兩秒，跟著傻笑咗出黎
2.
媽:醫生幫我照完嗰個咩鬼超音波黎，佢話冇咩事
女:超聲波呀嘛,（笑聲）
聽完笑足成日

Quarter pounder即係香港嘅足三兩

同兩個男人同𨋢 其中一個飲水飲到滴哂落地 另一個 :「都是你的錯 倒水也是錯」 當時已經忍唔到笑

啲「按制自動縮骨遮」方便在唔洗人手撐大收埋
但個彈弓太強勁
就要人手好大力先可以最後收返埋哂⋯
有次唔夠力要雙手向個身咁向手柄方向收遮
結果早咗放手 好似玩按制原子筆向上彈咁⋯
成把遮飛咗向天 再向下降落係新世紀條電梯度
都唔知有冇扑親人 自己都笑咗好耐
好彩冇人望到

細個同阿爺排排坐梳化睇電視⋯

爺：「你鐘意邊個歌星啊？」
我：「Twins啊！」
爺：「喂⋯你鐘意邊個歌星啊？」
我：「Twins啊 爺爺」

(如是者 佢重覆問咗三四次⋯)

爺：「你係咪聾架？問極你都唔應 」
我：

唔係見聞，係發生係自己身上
有日三個fd 一齊搭巴士返屋企，架車好多人我地坐左係上層最後
咁隔離仲有兩個唔識既一路都幾大聲傾緊計，
大概咁坐

:路人1 :路人2 :fd1 :我 :多口fd
講到途中
「喂今晚睇波飲酒」
「呀peter 又唔出黎，問下呀...」
呢個時候坐最入個fd 平時最多口，聽到呢度突然幾大聲爆一句: 「peter... 」個語氣有少少悔氣咁
我同fd1 聽到: > > > ，果下其實三個都好辛苦咁忍緊笑
兩個路人仲要靜晒望過黎呢邊，我同fd1 即刻坐到個人勁直挨後櫈pan 等佢地望個多口fd
過左一陣我地幾個真係再忍唔住衝左落下層笑到仆街

有四隻笑我覺得好好笑

澳門打風

呢個聽朋友講
同個男仔第一次岀街 去左食拉麵 個男仔攞左樽七味粉 諗住落落碗面道 唔知個窿細定點 起勢咁chok 都唔得 個男仔就擰開左個樽蓋

(聽佢形容應該條仔以為自己手勢好好)
一落 成碗都係 成碗野瞬間變成全紅色 仲有個小山丘 成個紅色富士山咁 我個朋友話佢呢個moment已經忍笑忍到仆街 佢話但第一次岀街唔好意思笑鳩人

條仔竟然扮冇野話繼續食

食食下 條仔同我朋友講講下野 2行鼻血流左岀黎 (我聽到呢道已經笑到崩潰)

我個朋友都話佢其實已經忍笑忍到崩潰既邊緣 條仔仲要chok住話冇事 我個朋友唯有扮好冷靜咁俾張紙巾佢 再問佢一句"你冇事阿嘛？"

我朋友話佢個日最尾拿拿林食完 急急腳話有事走先 從此冇再覆過條友

同朋友搭電梯 後面企左個大肥婆
朋友A諗住叫我讓一讓
點知朋友B好大聲講咗句 唔緊要啦佢都過唔到架啦
幾秒之後爆笑 個女人應該聽到

有次學校pe堂打疊球，咁我地每個人要輪住出去打，你知如果打中左個波就要跑上疊嫁啦。點知我個fd咁岩對鞋嘅鞋底爛左，仲要甩到一半。我同佢講：你打唔中就唔洗跑，咁就冇人知你甩鞋底。

平時佢十次八次都唔中，點知今次竟然打中左，於是佢趷下趷下咁跑上疊，我就喺旁邊笑到pk

有次搭lift
有個細路入咗嚟
懶係型咁攞住一堆銀係我面前數
點知佢數數下唔知做乜鳩 跌晒啲銀落地
搞到要係我面前逐個逐個執

有次係表哥架車入面等朋友（泊左係路邊），等既同時我地就係度吹水，點知傾傾下有個女人走埋黎對住我坐緊既副架駛座個窗補妝 我地望左佢一陣，個女人補完妝好有自信咁一邊微笑一邊將塊面左擰右擰
我表哥突然較低左我個位個車窗然後我地同左個女人對望 我地兩個係「 」個女人個表情變化係 > > 跟住佢勁快以差唔多跑既速度行走左

澳門

朗屏嘅！

好仆街

話說今日朝早出門口 行行下我急尿 咁就係左近既公園到搵廁所
一見到就即刻狗衝入去 啱啱除褲就見到有個呀伯走入來
佢一路行就一路唱"難得一身好本領 情關始終lalala"
我一路痾一路諗乜呀伯你咁好唱口 咁大年紀都仲咁好中氣
好喇咁佢走到埋隔離痾 突然佢打左個乞嚏 根住我聽到"冰" 一聲
我初初就以為d聲係因為佢打乞嚏個到力谷哂d尿出來
再撞落個尿兜到所以咁響 但係諗落 喂唔拎對路喎
中氣夠都無理由咁大聲下話 咁我另過去望啦
Hi你俾我見到副假牙係個尿兜到 個呀伯打乞嚏噴埋副假牙出來
之後望住尿兜講 "呀 掉那媽!" 嘩Hi呀個下忍笑忍拎到我震哂
搞到我痾完都無意識擺翻條入褲 就咁企係到對拎住個尿兜
過左幾秒我都好唔好意思咁拿拿林丘番條褲走去洗手
呢個時候個呀伯汁起副假牙望住我 我心諗死喇做乜9
唔通嬲我頭先笑佢 依家想搞9我？
我再望一望原來得兩個洗手盤 格離個個制就壞拎左
咁個呀伯就拎住佢副滴住尿既假牙等我
見到佢由好好唱口變到依家個個無助既樣個下我都唔知點好
於是求其指住佢副假牙諗住安慰佢
勁up左句 "Hi濕拎哂 唉唔拎驚"
講完就急急腳走翻出去

呢一個戇鳩當有趣嘅笑到仆街嘅見聞，已經係咁多位巴絲其中一個笑到仆街嘅見聞

公司申請annual leave要用公司個系統，比上司批閲。同事A來緊旅行，所以上個system申請啦~

唔知是咪心急口快，大聲問斜對面位既上司：「Peter，我啱啱申請左ANAL leave，你去睇下啦，唔該曬！」

我個刻笑到就嚟腳軟

呂郭碧鳳？？

我都試過嚇親隻貓 跟住個反應係同隻貓講對唔住 好彩個陣夜媽媽 冇人經過

一名膽小婦人，下午 2時 20分，到沙田隆亨街市買，當她走到肉檔對開時，疑被肉檔職員手起刀落的斬豬肉聲嚇倒，婦人嚇破膽，受驚之下致電報警，事後由救護車送院治理。

澳門8月23號被天鴿吹襲

我都試過 仲要係大狗黎 嚇完之後大家都對望左幾秒

保守黨人權委員會副主席Benedict Rogers與十數名留英港人列出117名近年因示威遊行而被控或判囚的人，呼籲港人聲援。Rogers更絕食一日，以表團結。

屌呢個男仔一定好憎佢個妹

依家時代變啦
頭先30幾歲呀叔，依家就50幾歲已經呀伯

去睇演唱會 同呀叔去廁所 問個當更保安廁所係邊 佢問我呀叔去男廁定女廁 我呀叔問返佢你覺得我應該去男定女 我係隔離笑到勁大聲

有次喺餐廳食野
有對母子食完準備起身走(個仔7,8歲左右)
個阿媽就問:你駛唔駛去廁所呀？
仔諗咗2秒:好吖
跟住阿媽怒睥咗個仔一眼:啱啱先去完又去，唔準去！
仔

仲有一次
有一日落好大雨
落到樓下 諗住等啲雨細啲先行
等等下見到我阿媽落左樓
我阿媽見到我 然後問我：
「爾？你係到做緊咩？做咩仲係到嘅？」
我答佢：
「我係到等緊雨停呀！」
點知佢答我...

：「邊個係語婷呀？」

好記得小學有份功課要剪貼圖，個個交哂，個老師就襯我哋測驗嘅時候改功課，做做下佢無啦啦叫其中一個同學個名，果個同事好窮（老師同學都知）。
老師問佢你用咩野痴啲紙上去？
佢開頭唔出聲，個老師兇多兩兇佢就答。
佢唔係好想講，之後佢答
用幾粒飯痴嘅....
果陣仲細個，一聽到用飯痴就成班笑到死。

但依家大咗諗返起覺得佢真係好慘
利申：真人真事、絕非虛構

有一次去廟度拜神,有個fd跪喺度求緊簽嗰陣，無啦啦放咗篤屁,跟住同觀音講sorry sorry 。成班fd笑到成間廟都聽到